周竪峰民主牆罵「支那」 遭記過及罰圖書館服務40小時

中大學生會前會長周竪峰，早前在中大民主牆以「支那」責罵內地人，被人拍下短片並在網上流傳，曾被中大新亞書院院長黃乃正指責其行為「粗暴惡劣」。書院紀律委員會早前就事件展開調查，據悉委員會已完成調查，周竪峰被記過及需在圖書館服務40小時。

據中大處理學生紀律個案程序，處分可分為由有關學生紀律委員會發出申誡、在指定期限內停止享有部分或全部在校權益等、記過、於指定期限內暫行休學、開除學籍，或按情況而定認為合適的其他形式。

據了解，委員會約在9月底已作出決定，其中曾有不少委員提出周竪峰應記過2次，以反映其行為嚴重性。最終委員會決定記過，若周在畢業前沒再犯事，其記過便可在成績單上剔除，據悉周竪峰未有就判處上訴。有委員表示上一次委員會召開會議已逾1年，當時調查一宗風化案；而類似周竪峰的案件則屬首宗。

本報曾向周竪峰查詢，周指不作回應。而中大指書院設有既定程序處理學生紀律事宜，不會就個別事件作出評論。

中文小學

大學仲記過

社會服務令

香港三大小學：
香港小學
中文小學
理工小學

蘋果無報？

支那人刺激在先
受罰嘅卻係香港人

想知一千個學生一齊叫支那又會點罰

可以罰企or
罰抄基本法

係你地支那狗玻璃心姐
孫文都係寫支那

叫聲支那好威咩

當年高登個個J 四眼射撚滿話佢有膽識

最後做埋d 膠野又無腦比人反返轉頭

大學？

方法呢d唔係中小學先會罰ga咩

個人簽名
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi
17小翁翁

罰抄"我以後乜撚乜撚..."100次，唔准用孖筆！！！

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

大學中學化
中學小學化
小學大學化